［正視聽］發現連登忘記哂所有教訓

屌哂你哋老母

乜嘢叫不篤灰，不割蓆。核彈都唔割呀？

醒啲啦。

推